Q:is this person male?
  Q:Is this person piercing their ear?
    Q:Is this perosn currently Dyed their hair?
      Q:Is this person from the North East?
        Q:Is this pesron from Bangkok?
          A:Baifern
          A:Aum
        A:Pink(87)
      Q:Was this pesron study at PCSHS(JorPor)?
        A:Pink(30)
        A:Pueng
    Q:Has this person take course LNG120?
      Q:Is this person taller than 165 cm?
        Q:Is this person usually wear watch?
          A:Posh
          A:T(43)
        A:Anii
      Q:Is this person left-handed?
        A:Yok
        A:Fuse
  Q:Is this person from the Central?
    Q:Is this person usually wear glasses
      Q:Was this pesron study at PCSHS(JorPor)?
        Q:Was this person studied at SCIUS(WorMorWor)?
          A:Sand
          A:Petch
        Q:Is this pesron from the South?
          A:V
          Q:Is this person right handed?
            A:Pun
            A:Ia
      Q:Was this person go to Territorial Defense(LorDor) on the first year of University?
        Q:is this person taller than 170 cm?
          Q:Is this person currently dyed their hair?
            Q:Is this pesron using Mac Book?
              A:Pim
              A:Opor
            A:Nam
          Q:Is this pesron from the South?
            Q:Has this person ever won a Hackathon from KMUTT?
              A:T(21)
              A:Dragon
            Q:Is this person left handed?
              A:Int
              A:Turbo
        A:Ohmmy
    A:Ham
